今日失敗檢討區

今日好多義士被捕 以往好多人集中 人愈多愈安全